Instrukcii za hostiranje na proektot:
1.Hostiraj kako bilo koj website 
2.Isprazni ja bazata global i covid_19_data 
3.Execute covid_19_sync.php vo php folder
4.Postavi chron na serverot lansiraj so cron covid_19_update.php file(za linux server)
5.Postavi Task scheduler lansiraj covid_19_update.php file (za windows server)

Enjoy :)
